救救學生

P 牌 講嘢冇乜人聽我知架啦

但希望救下我地

雖然個帳唔知係咪真係佛聯會開

但明顯我地已經受到欺壓

希望各界表態支持我地 撐落去

光復香港 時代革命

Up

幫你

Help

推住先

唔好俾佢沉啊

Up ar

真係唔諗住救下我哋嘅

幫手推下 沉底啦

推

Morning

邊區佛聯中學？

利申 覺x法師舊生

M2 沙角名校啊

真係冇人關心咩

聽日就92啦

唉

樓豬咩環境？